
                      La primera entrega si que era un peliculon esta segunda entrega esta bien ,la trama todo bien lo unico es que tenian que aver guardado un poco mas la intriga y no ver desvelado los malos al principio si no con forme los coje asta encontrar a su familia y al cabeza de los malos como la primera entrega.
        
            